黃大仙大快人心！一齊Be Water

支持十八區Be Water 游擊

8月5 可以小試牛刀，七區遊擊！ 一黎罷工完前場和理非做好氣勢，二黎班狗呢兩日一定比攰到hihi

齊上齊落，不被捕，不受傷

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港